BE WATER MY FRIEND！

大家記住 不受傷 不被捕，前線唔好再有犧牲
我地要一齊見到重光果一日！